消息：本港再有兩宗輸入確診個案 由巴基斯坦返港

消息：本港再有輸入確診個案
17.05.2020 14:02

消息指，本港今日新增至少兩宗輸入新型冠狀病毒確診個案，患者早前由巴基斯坦返港，目前在火炭駿洋村接受隔離。